信風水 相掛 生肖運程 嘅人係垃圾中嘅垃圾 廢柴中嘅廢柴

啲古代人無科學常識 求其鳩噏幾句 就牽住班信徒個鼻走 幾撚無用

post 去感情台啦